點解呢個世界有javhd+五隻手指、雞, 都重會有咁多人媾女?

媾女為扑野？

原來唔係?
Sorry我搞錯左

問你老豆

巴打你係石器時代黎？
咁natural咁wild嘅

因為好多人唔係找撚
毒撚先溝唔到女

點解呢個世界有cs+call of duty, 都重會有咁多人發動恐襲?